高汁藍屍Lennon wall求解讀

支持警豕B
巫孟㸺
徐詩申
林卓延
鄺係宇
Go to hill兄弟爬山

個俊岩架 唔好老屈藍屍啦
寫咁多個名 中左一個

支持警